黑警稱自己就係法律，凌駕法庭及一切司法程序

差佬拉錯人 告錯人點解唔駛問責？